川普現身西點軍校 全場高呼USA

美國總統川普總統的支持者美東時間12日在華盛頓特區舉行「制止竊選」集會，川普乘坐「空軍一號」從上空飛越人群3度致意，現場群眾歡聲雷動，隨後川普趕到紐約上州的西點軍校，觀看年度陸軍與海軍的美式足球比賽，又受到英雄式歡迎，場內官兵學員一邊鼓掌一邊高呼USA，場面熱情又轟動。

好有型

USAUSAUSAUSA

同大陸以前叫毛主席
一9樣道理

準備內戰前奏
就係要谷起市民既戰意
好似林病谷起香港人既反抗意志一樣
我相信反送中之前
無一個香港人會相信香港人
原來都可以咁熱血
香港人可以為自由民主犧牲

USA

人哋叫usa，係為國家效忠
同支那叫毛主席比

民主黨：
RMBRMBRMBRMB

一9樣道理？

毛主席係個人崇拜
USA係為自己國家、憲法驕傲

Trump到而家都係民主選舉出黎
你攞毛澤東同一個民選總統比？

針對有人說「如果拜登去西點，也將受到這樣的歡迎」，網友麥斯特羅喬凡尼（Matt Matrogiovanni）不以為然，他強調，「這是一個真正得到8000萬選票的人」，不像拜登只會龜縮在地下室避風頭。

想比較同一埸合其他總統 當時反應係點？

禽日睇直播已經知好多人已經有心理準備

佢落地獄一樣受到這樣的歡迎

同拜登比較下

靚抽

條友戇撚鳩 佢支那國鐘意個人崇拜就屈鳩美國

又如何！

五毛主席

佢好受死人歡迎㗎

三軍統帥俾人咁樣玩法

人地愛國得罪你呀

根本有槍權
香港人真係怕你三萬隻狗咩
唔好玩啦
上得街既
真係預咗果晚就番唔到屋企
冷氣軍師唔該收下皮先
香港人手無寸鐵都勇敢反抗
美國人拎住槍呀
係槍呀
邊個夠膽食子彈就同我出黎

傻鳩

咁剪法無對比唔到wo

侵主席

記得拜登俾美軍士兵當面屌柒佢

你真係做狗做到傻撚左

真 連衛兵永遠得一把聲
唔撚岩聽就屌鳩人 又唔撚夠膽打狗
網上就兇狠 現實就碌撚
對個人類文明完全冇貢獻

We will not bend.
We will not break.
We will not yield.
We will never give in.
We will never give up.
We will never back down.
We will NEVER, ever surrender!

係嘢叻喇 又喺度打稻草人
咁叻咪你去打狗囉

識唔識解打稻草人點解
打稻草人係解冇呢個人存在又係度反駁
612有幾多條廢青遊行啊? 睇過?
扮乜撚野偉大姐, 賤格就係賤格, 唔洗用崇高理想包裝自己低賤既行為

得啦柒夠啦 完全唔知你講乜

69 103萬
616 200萬

五毛：民意唔夠

關柒乜事
你唔係以為講句柒唔柒就可以扮到以為運動好撚成功下話
你理解力差就唔該咪撚睇啦 浪費大家時間 又要打個字應你
你睇下你幾撚戇鳩

你真係打緊稻草人

支那七十年來連一個遊行都未試過

你中文係咪拎U
我話緊你200萬人有幾撚多人係和理非?
咁撚和理非就多D去玩twitter玩你個國際線啦
你幫過泛民熱狗同學民做過D乜撚野? 上網笑鳩人拎優勢感第日扮死狗幫你老細含鳩?

已封鎖會員 summerc

已封鎖會員 summerc

已封鎖會員 summerc

9唔搭8

風起了

真正的美國隊長

終於肯承認侵侵受歡迎

多和理非又有乜問題，邊個國家平民示威都係和理非做主流。

中國都曾經發生過激進既示威，六四天安門事件，最後點大家都知。

你難保香港就算二十萬勇武，都會落得同樣下場，打仗打資源。

成日諗自己覺得點點點然後贏硬既平行時空路線，戇鳩鳩

條撚樣16年之前都仲有啲中氣，講野咬字都正常
呢2年成個人都跌晒watt, 成個人仲衰過中咗武肺咁款

你主觀個人主義覺得人地打稻草人唔代表事實上人地真係打緊稻草人
如果你真係覺得人地係打緊稻草人就唔該你檢討自己個論點係咪真係表達得好清楚先啦 自己個point已經係以偏概全 仲要話人地誤解左你個point(你主觀覺得呢種叫打稻草人)

你叫佢自己打自己

咁你班連登仔就咪撚講乜撚野勇武呃鳩人地坐牢啦
你地做呢D野害撚左幾多個人呀? 下? 唔好講到自己好撚崇高理想就做乜撚野都唔洗負責

武力解決問題係最直接

8年前嘅拜登根本唔似而家嘅拜登wo

呢啲po都有五毛

人講東 佢講南 你就講西

已封鎖會員 - wuli兔子
已封鎖會員 - summerc

大家基本理念不相容，法律又不能解決問題

咁就唯有用美國傳統方法

應該係 海軍陸戰隊一號 Marine 1

首先，連登仔咁撚多人，唔知你講邊個

第二，連登仔講野就可以害撚死人，有咁撚勁既超能力林鄭早就死左

第三，連登都有人勇武上啦

不嬲無人話零風險，你上邊個平行時空既連登？

侵上台之後多左美軍守本土
多左用斬首行動 少左傷亡
唔似黑馬 係咁推啲士兵去出國

侵主席萬歲

嘩，你中文攞u 㗎？

你d logic 我真係不敢恭維，就好似小學雞咁

你同你自己講啦，同樣搬返落你到完全valid

我覺得
今次美國係唔會有內戰
deep state 根本冇足夠軍力去同反 deep state 勢力對疊
如果係喺大陸，江派可能仲有些少似樣嘅軍力同習派打
deep state 可以因進入法律界嘅規則下
基本上係可以接近完全控制晒所有有翻咁上下高位嘅法政人員
但民主國家嘅軍人，班身驕肉貴，食慣嘆慣嘅 deep state 人馬
又點會走去當兵
所以 deep state 喺軍隊嘅人馬，我相信係唔多
就算有幾個將軍級別嘅 deep state 勢力
作為現任總統，即三軍總司令
只要一換個軍頭，時間唔好咁趕
基本上所有軍隊都係聽命於現任總統
淨翻嗰些少 deep state 親信部隊少爺兵
根本係唔敢走去挑機

你又知係講緊西 可能我講緊東呢?
舊支那紅衛兵單向鳩叫毛主席容納唔到第二D聲音咪搞左個共產黨出黎囉
而家新支那人連衛兵係個forum度扮崇高理想叫人送頭
打咩國際線其實就係國際player柒出國際
去加泰遊行支援人地民主都可以係度鳩叫一餐就知連衛兵幾撚自私同單向
泰國遊行完全冇出過聲 龜縮係屋企打兩隻字幫自己心靈慰藉咩 知道你好撚理想喇 洗唔洗俾個獎你?

推人出國係布殊

唔valid 因為我冇指出過任何人打稻草人
所以我唔會矛盾 但講人地打稻草人自己又打緊果D就有矛盾喇

肯定有型過拜登

支那智障種唔係講笑

你以為講人地logic唔好就會變到人地個logic真係唔好咩
唔好咁天真啦 出黎做野未? 未撚做野就乖乖地讀書啦
出到黎做野冇人會就你

點解講毛澤東會講到去勇武送頭？

首先人地叫usa 係擁護國家同憲法，關個人崇拜乜事，你搵毛澤東嚟講依個已經係類比錯誤啦

第二：毛澤東個人崇拜，點解又關香港反修例運動勇武事？

成件事就好似由東講到西，再西去到南

你好似廢佬呀屌

收皮啦

你藍就番香土啦，你又嗮左個ac啦

川普幾時會黎救我哋

你由東向西再由南去北依個spin 足360 度

Btw 做緊嘢好耐，肯定賺多過你依d廢佬

冇人話零風險唔代表你可以慫恿他人犯罪然後自己坐係屋企度睇人地死
連登仔咁撚多人，但事實上就係有一個風氣係度永遠冇人用第二把聲走出黎屌尻呢班廢青，有既都係小貓三四隻講完就算，或者就係成班走出黎圍威喂，以為係連登自己比較同聲同氣就可以完全唔洗理香港其他意見，呢Ｄ咪歪風囉。

入嚟搞事，點解唔見你吊特衰正苦同公安？

睇得出D軍人真係好鍾意侵

係 準備好禁核陣核平藍州了

快啲go go go

趁訓醒前發多陣夢 唔好晒左啲時間佢

之前block過

出嚟做嘢就更加要搞清楚logic 啦，唔撚洗搞清楚事實本質呀

好似你依條廢佬咁靠惡呀？你邊忽有logic 呀？

你就好似無受過教育嘅廢佬以為自己睇透世事咁真心好柒

以為係連登自己比較同聲同氣就可以完全唔洗理香港其他意見，呢Ｄ咪歪風囉。

你以為咋

你都係鳩屌，又無營養，唔傾Lu，自己慢慢自High

我屌緊果陣你都未撚出世

係咁咋？唔敢吊就收皮啦

你行撚開啦
跟埋你個毛主席落地獄

最好笑啲支狗FF美國內戰 支支可以乘虛而入

最搞笑係你用勇武嚟打連登仔稻草人，但係成個thread係到個毛澤東個人崇拜同侵侵俾軍人高呼usa 嘅分別

你就on99搞一個唔關事嘅稻草人嚟spin

不過我都唔覺得你有乜logic 可言

支持內戰
加洲真係要教訓下

打兩句字就知道我係度靠惡
咁你個人都幾鵪鶉
咩為之事實本質你又講唔清
話人地冇logic自己又冇推論過點解人地個logic係屬於你主觀自己定義既所謂冇logic
人地看唔看透世事又唔關講野個事實事 你咁在意做乜
如果一個人表達野果陣好似以為自己睇透左世事係唔係代表佢話1+1=2就唔岩啊? 冇關係架麻 用下你個豬腦先啦

又真係唔見喎

咪係囉，當年支那人俾國民黨同共產黨老點去同日本人搏命送死，乖乖地投降做慰安婦唔好咩。以為同聲同氣就唔洗理想投降嘅支那人嘅意見，呢啲咪歪風囉

咁我想問啦，你點由講緊毛澤東同侵侵果陣帶到去連登仔同勇武，之間有乜關係？

你解釋下啦傻鳩

Facts, Norms, logic, argument 你都未分得清，學人鳩up

你有無讀過大學㗎屌

我以為?
咁你講下點解連登就冇呢個歪風啊?
唔撚岩聽就屈毛 唔撚岩聽就熱狗
總之乜撚野就撚哂班廢青就好 咁同大陸有乜分別
你分析下 你咁有營養

「然後自己坐係屋企度睇人地死」你點知個個都係？
郁啲就話人廢青

最後果句唔洗理香港其他意見係咪同林鄭講緊?

你會唔會on9咗d 呀，我問你侵侵同毛澤東之間嘅分別同連登仔同勇武之間有乜關係呀嘛

問非所答

廢佬

入個thread一定要講你個主題?
講同你呢個主題可以類比同有關既事就唔可以講?
個壇規係咪你定? 唔係就收皮啦唔該
唔撚中意聽可以block尻我 自己去玩echo chamber

有冇奧巴馬見軍人啲片? 會唔會都係英雄式歡迎

個頭近啦

你講依d邊忽有營養，你完全都問非所答，依個post 講侵侵你就spin 撚到去勇武到

好貼題喎，考試鳩寫都100分啦屌你唔撚洗睇題目寫嘢咁

啲廢老係咁，睇開支那華春雞打飛機。或者係只求穩定開飯嘅藍絲窮撚，出得起錢賣老婆去做雞都得嗰啲

條粉皮根本係度搞事騎劫個po，唔L理佢等佢自己玩單機就得

更正返毛賊，唔該

嘩我屌你你玩曬啦，人地貼題係錯嘅，你亂鳩up 唔貼題就最啱

雙重標準你最叻仲癲撚過連衛兵

我反而想知你讀咁耐大學讀左D咩出黎
你唔係以為達D term 出黎就代表自己講野好有說服力啊?
講logic你又冇 又要話人地冇logic
你呢句野已經係一個argument啦傻豬
你講呢句argument基於D咩理據你又講唔清
所以我咪話你冇logic囉 唔係冇道理架

呢樣我又同意喎
所以咪話你地係繁體支那之麻
血濃於水

風向撚引戰搞亂個post，常用技倆嚟

又唔見你吊下你個偉大祖国同公安9嘅？

你唔係以為係國共合作打嬴日本仔下話?
番去讀下歷史

Push

你仲on9 過你所講嘅連衛兵

連衛兵起碼都有個主題呀，你？

你講完都唔知你想表達d乜

無受過教育嘅人真係好可悲

"真 __________永遠得一把聲
唔撚岩聽就屌鳩人 又唔撚夠膽_______
網上就兇狠 現實就碌撚
對個人類文明完全冇貢獻"

我又覺得反而係你spin左去人地講野係唔係有營養果度
反而係你自己離撚哂題

你連1+1=2 依個facts 都可以用嚟做類比我無嘢講啦

你讀寫障礙定用屎眼睇嘢？我邊撚度講支那人打贏日本仔。梗係美國啦，唔通旨意你班支那豬

手法熟口熟面

惡人先告狀

侵侵同毛澤東點講到去連登仔同勇武呀解釋下中間logic 啦屌

你都問非所答又spin?

毛澤東同侵侵嘅討論同連登仔同勇武有乜關係呀

你都答唔到我，收皮啦廢佬

幫你屌埋都得:
支那人 支那香港人 支那台灣人
支那公安 支那連登仔

你仲衰啦，開口埋口穩定讀書搵錢，同支那賤種一樣俾得起錢連腎都賣俾人，器官培養皿，俾番部機你個仔跟住番去save hk圍爐啦，支那廢老。今日南京事變紀念日啊，你流左馬尿未啊

留名等睇連燈仔點燈
選之前又話trump贏梗
輸咗就話法院會贏
依家就話會內戰

依個精景囉，我講嘅說話佢唔啱聽，依堆佢講嘅嘢可以俾返曬俾佢啦

真 五毛/PR/中二病/引戰狗/睇唔起連燈仔既連燈仔 永遠得一把聲
唔撚岩聽就屌鳩人 又唔撚夠膽出黎隻揪
網上就兇狠 現實就碌撚
對個人類文明完全冇貢獻

邊夠呀，支那人我都識講啦，屌鳩佢地呀

一個月之後就會變全場高呼大灣區

宜家人哋高呼讚揚自己國家又唔係搞個人崇拜
你咁都分唔撚清楚你死撚咗佢啦

會員編號：#159870
會員註冊日期：2017/11/25
入 LIST 原因：將美國大眾對總統特朗普的熱情招待比喻成毛澤東個人崇拜：「同以前叫毛主席一9樣道理」。

上述資料更新日期：2020/12/13
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

洗唔洗教撚埋你
拿 毛澤東手下就有班紅衛兵喇就好似連登仔咁永遠一把聲
唔岩聽就係五毛 同以前唔岩聽就係賣國賊一樣喇
就好似以前汪精衛咁架喇 你支持我地同日本仔合作 就係賣國 而家你就係五毛 唔叫D人去死 就好似叫人支持個政府去同黃絲合作咁 你要叫人送頭我先可以俾你係度講野架 唔叫人送頭你就可以收皮喇 咁送頭D人係唔係你所謂既勇武啊? 係喇 叻仔

我而家屌緊D祖宗
仲唔多謝我?

依家講緊侵侵同毛澤東嘅分別喎.......

你打咁大堆嘢都無答到我

邊忽似呀，邊忽有屌呀

屌支那人冚家剷都唔敢講？

廢咗d喎你，我高估咗你

一個叫人一個叫國家
咩一鳩樣
你個腦同d弱智個腦就一鳩樣啦

淨係得啲Antifa同BLM做雜牌軍

我燈贏硬

其實你知唔知你真係理解能力有d問題喎

我唔知你係專登搞亂個場扮出嚟定係真心但係真係弱咗d喎

你就好似人地叫你答a b 你就答b c 咁

九唔撚答八

maga！

連登仔咁撚多人，但事實上就係有一個風氣係度永遠冇人用第二把聲走出黎屌尻呢班廢青，有既都係小貓三四隻講完就算

事實就係你同你班人係少數派 關風氣9事
你班人而家可以咁大聲講廢話純粹係因為你地有槍咋
唔好ff自己人心所向啦

我又唔係想講呢樣野
我講緊有人同意去比喻崇美連登仔支持trump既行為就好似紅衛兵支持毛澤東既行為好似有乜問題? 你係咪唔知美國本土好撚多人都唔撚中意trump下?
又唔係要討論樓主講乜
你做乜尻姐

咁所以話你唔知spin 乜春囉屌，人地話你九唔搭八係有理由㗎屌你

唔通個個要就你講嘢咩？明明個個都係圍繞主題講嘢，係你唔知做乜春發癲拉咁遠

你邊位呀？仲惡撚過連衛兵

照你咁講 當時支持日心說同宇宙冇以太果班人都係少數派
咁問你代唔代表少數派就唔係事實?
而且你都冇證明到連登究竟係香港係唔係真係多數派定自己FF

仲有，一個係講緊軍人擁護國家同憲法而撐侵

一個係講緊毛澤東搞個人崇拜，大家討論下有乜分別啫

屌你就spin 撚到去連登仔到

Btw 同樣道理都好多人撐侵啫，仲要去曬dc 撐佢添，唔講？？

屌你老味，你成個廢佬咁，點討論呀

侵走去觀眾席睇波，搞到D女兵都發哂癲NNTD TV

真心型到仆街

擁護國家同憲法而撐trump係你主觀覺得姐
咁五毛夠可以話擁護基層同共產理想而撐毛澤東啦?

仲有你睇下你一開始講乜啦屌你

邊忽係圍繞住毛澤東同侵侵呀？你連毛澤東同侵侵如何相似嘅原因都無解釋到就直接開波話連登仔玩連衛兵啦屌你

你仲惡撚過連衛兵

五毛紅衛兵擁維基層？

乜共產主義係講批鬥㗎？何謂soviet union 呀？何謂union 呀？

大開眼界，明明文革係權爭，都俾你講到擁護共產理想？

咁就係講支持共產主義，唔係擁護毛主席啦屌你

你都on99

其實你無乜學識嘅，你就唔該收下皮啦

成個香討廢佬咁

好有北韓feel

有 不過畀佢地整死晒

你條支那賤種都幾搞笑
哥白尼研究日心說足足30年以上 無數科學理據實驗論證左佢講既野
你班支那賤種連做個民調網站都要做假作大數 由6月9炒車炒到區議會選舉 再繼續炒車炒到而家
你好意思拎自己支那作假手法黎同科學神學爭議黎比 支那賤種你知唔知醜㗎？
仲話少數派唔代表唔係事實 冇錯呀 不過你呢隻支那賤種一定作假囉

又一隻傻閪閪

其實嗰班風向撚入嚟都好 個post會上到熱門

我都等緊條廢佬同我拗

小心cctoy咬你。

咬咗啦，佢潛撚咗啦

支那係咁㗎啦

佢收錢就屈你收錢
佢播毒就屈你播毒
佢冇人權就屈你冇人權

呢個種族就係咁on9

今次真係軍隊VS情報機構
睇下邊一邊勢力大

16年
個時邊有人知Biden d衰野

核平藍洲，一定好好睇，好多人死

好撚型

好震撼

巴打其實唔洗應隻p牌，直接永久封鎖就ok

片
侵侵勁受美軍愛戴

LA SF屠城

USAUSA

内戰係咪互射導彈？

屌起個底原來波台狗嚟

我都想叫埋一份

誰大誰惡誰正確

係就好啦，你依條五毛就會收皮好耐啦

咁佢哋又唔係惡，只係勢力大啫

我唔知拜登做係好定唔好, 但TRUMP真係大美國嘅代理人, 拜登完全唔係果種感覺

Biden = pussy

頂，呢幾十年未見過一個美帝總統咁受軍人歡迎

真依家就係靠個班人

We want Trump! x3

所有跡像都唔覺得e個人會輸

USAUSA
USAUSA

佢有權力 但係未用

我反而佢咁愛國，佢唔會用

廢侵最後一次

MAGA

講得好清晰

Trump 根本唔似會交出權力，攬明要撥亂反正

條中國登去老人院/墳場就得
去呢啲真男人地方，佢連掃地果個都型過佢

光復美國 出軍反擊

Comment & Like!

trump花名叫usa 掛

終國搞分化真係無敵

美國依家準備內戰咁對我地好不利

真係好撚型

USAUSAUSAUSAUSA

槍桿子裏出政權

呢段嘢套返落你身上都用到

打唔成啦講真
認真討論EM可以派咩人出戰

最期待係整頓荷里活

遲早要一戰
正邪不兩立

人民幣人民幣人民幣

用啦屌

BLM+Antifa(負責焦土啲大城市）

留意下會發現
逢親有個侵字嘅po都會有一堆五毛

淨係記得有條敗登俾軍人指住屌嘅片

撐燈嗰啲係唔會嗌USA的
反侵嗰班基本上都係憎恨美國嘅「美國人」，或者賣國賊

佢真係好錫班軍人

坐牢

你邊度鄉下？

USA! USA! USA!

萬民敬仰

好柒 語無論次

英雄式歡迎

歷史改咗

你槍桿子出政權

美國要用大炮出民主

#6 五毛都咁多人覆
覆佢班人係咪腦有問題？

btw 氣勢超強
拜登上台嘅話應該無得強

又FF

我諗軍人本身對打仗都保持可免則面嘅態度
Tump在任期間佢哋都冇乜要出兵
唔同之前奧巴馬嗰陣
好難唔贏得軍人心

on9

真

如果係要出兵軍管美國呢？會唔會因為「大家都係美國人，唔好自相殘殺」呢啲觀念而抗命呢？

7婆行入大球場只會俾人采

- 對打仗都保持可免則面嘅態度
- 大家都係美國人，唔好自相殘殺」呢啲觀念而抗命

咁仲有咩可以叫軍人做？ 出糧？

同d廢老講，食飯又唔見你唔記得一樣

以前Marine個馬蒂斯依家撐拜登喎

推

Mattis 只係叫Biden 推倒 America First 政策
同Bolton 一樣都係war war war

呢兩條友講就兇狠 對住中國咪又係成碌撚咁

佢地最想打中東屈人地機

正係識打d垃圾 無撚用

啲長大褸加披肩好有型。

文攻唔得就武嚇
傾唔埋欄就開打

洗勝率打飛機

一個月後無得玩嫁啦
而家盡情玩多一個月

解放軍型d囉🥺

好似星河戰隊果啲

二十世紀前軍服都係型為主同每個國家都有唔同特色，之後到一戰左右先開始實用化同大量迷彩，不過德軍例外，由頭型到尾

仲唔快D落去接受佢哋既擁戴

連嗌聲Merry Christmas都會俾人屌傷害其他種族感情又點會嗌支持USA

力架鹿係乜柒都唔識又要話事, 到佢話事又要縮果種仆街嚟
係軍人都唔gur有呢咁既濕鳩統帥喇

Merry Christmas點樣傷害其他種族感情

食太多幻幻

被幻幻吸走太多陽氣

ching係咪呢一兩年先留意時事
試下搜索 Merry Christmas + political incorrect

咪撚搞搞震喇
今日了結咗佢
俾美股繼續爆上去ok？
日撚日響到叫有舞弊
真係咁正義就所有人撐你喇
主流唔撚撐你，咪即係你先係少數囉

主流媒體=/=主流民意
你仲瞓緊?

左膠同叛國者永遠反Trump
撇除呢班人
其實即係所有美國人都撐Trump